成個運動比呢啲人搞彎哂

不割席

放核彈都唔割

型撚到 樓主你係屋企打開飛機？

狗扮架

有咩問題？

狗黎 已fc

點彎法

黑警賤到咁，依家仲有咩割席既理由？

不割 咩都可以試下 出奇制勝

我期望支槍係真嘅

不分化 已block

有咩問題?

sdu

如果係文具鋪垃圾槍搞到俾人拉，就係搞彎曬
如果係改撚到射得盲警察既，一定唔割蓆
出真槍都唔割

搞彎左啲咩

搞彎左樓主條J

又開多個一樣既post

假既，一定割
真嘅唔射，都割
真嘅，有射，射中，唔割

真鎗嘅話啲狗死撚曬啦

宇宙大爆炸都唔割

唔割

小事

錫袋都唔割啦，拎把槍仔你走去屌？